泰國重開按摩院 惟只準按摩下半身

腳阿 諗咗去邊阿 抓龍筋？